會員 西門慶 入一入黎

屌你老母個臭閪

你可以出返去啦

幫你推下

召喚垃撚圾五毛西門慶

條撚屌係咪dse 雞黎😂😂😂
咁撚弱智
拿拿臨出去派隊報剪草啦😂😂

幫推